如果一個人忍屎忍到暈咗

咁佢醒返會唔會瀨咗

會係個口度lur番出黎